如果陳同住（牙佳）繼續留喺香港，有無可能有朝一日做特首？

c君龍都拎大紫色勳章
牙佳做特首真係話唔埋

路sir個邏輯咁跳脫

牙住應該信左2020武統台灣篇文，諗住等中國收返台灣先去自首

分分鐘 陳同佳一早送左中 打左靶
比人困住果個根本唔係陳同佳
唔係點解一直都唔見陳同佳本人
而係個牧師幫佢發言

佳神殺左條女都可以逍遙法外又住豪宅 再幫蔡英文連任 佢IQ之高令人難以想像 佢想嘅話俾佢總一世界做皇帝都有可能

睇樣都知佳仔係高智商果批

你個樣有83%似佢

我粒癦生喺鼻